# homework_barylyk
1. Обьяснить своими словами разницу между обьявлением переменных через var, let и const.
var - глобальная переменная, она доступна из любой части скрипта.
let - переменная, которая доступна только в рамках блока кода. 
const - переменная, которую нельзя объявить заново или обновить.

2. Почему объявлять переменную через var считается плохим тоном?
Потому область видимости переменных, объявленных с использованием "var", оказывается слишком большой. Это может привести к непреднамеренной перезаписи данных и к другим ошибкам. 